# Modals

## 特性

進行中のアクションを表示したり、ユーザーの操作を確認したり、エラーについて通知することができる。

| 特性         | 値       |
| ------------ | -------- |
| ビジュアル   | 強調     |
| 音声、トーン | 情報提供 |
| モーション   | 劇的     |
| 期間         | 恒久的   |
| オーディオ   | 繊細     |

## 使用できるステータス

- 一時：フィードバック
- 警告：フィードバック

## べし、べからず

### べし

- 進捗、確認、エラーを伝える場合のみ使用してください。
- 右下にアクションボタンを設置してください。
- タイトルとアクションラベルを一致させてください。

### べからず

- 成功した行動の通知に使用しないでください。
- アクションボタンに自動フォーカスさせないでください。
